重遇你

當年大家曖昧關係
今日舊同學聚會見返面
百般滋味在心頭

結論：
當年就算一齊 今日應該都會分手

人地心諗呢個阿嬸邊位
冇人識你啊 諗咁撚多

係就好